好想戀愛

單身狗30年，絕對唔係眼角高，只係希望有人鍾意⋯

純粹放下負

我剩係幫到你咁多 ABP-651 MEYD-425

我貪心d
希望我鍾意既人都可以鍾意我

你肥仔？

我係

對肥仔有咩睇法

我最鐘意肥仔
好攬
好有安全感

如果我遇到一個好似你咁諗嘅女仔
就幸福了

你遇過未？

好似冇乜女人緣

Apink定Blackpink

Apink sure!!!!!!

咁就岩
我愛恩地
我睇晒佢地3場香港fm

羨慕
原本今年有得睇架😭
仲托人買vip飛諗住握下手仔咁
點知整單咁嘅野出黎
失望透了

我都見到呀
我心諗邊會搞得成呀？
我記得係3月？好似
下次再睇

係
Dse前

你岩岩dse？

係
好後生

竟然！點解鐘意佢地既？
呢個年紀鐘意IZONE多

鐘意佢地夠團結 好錫fans
雖然普美唔係我最鐘意嘅成員
但係我好鐘意佢咁善良

好多女仔都鍾意肥仔
只要唔係痴肥嗰隻就ok

好想扑嘢

肥仔點會有人鍾意⋯

好少後生飯佢地了，佢地唔係成日comeback，又唔賣姣，比好多新團都蓋左，你都留意到佢地，好感動，我都鐘意左佢地7年，佢地勁真，勁有團魂，勁搞笑，唔扮野

IZONE我都鐘意

我鐘意架